whatsapp被hack，有乜方法解決？

太天真，個fd中左之後我又信左，叫我入個驗證碼我又send左比佢。。宜家完全入唔到，有無高手幫忙

之前都試過同一個情況
你唔好再問whatsapp拎code啦
再拎多幾次就變24個鐘..
依家只可以等 同埋send email比whatsapp叫佢停左個acc佢

6064 2297